識風水命理 巴絲 入

睇睇下紫微斗數書睇到手震係未意味住我唔識合睇